表弟都有戒指攞笑撚死

根據The Athletic記者Shams Charania消息，DeMarcus Cousins將有資格獲得冠軍戒指：在奪冠後Anthony Davis立即與DeMarcus Cousins進行視訊通話，而Cousins亦被告有資格獲得冠軍戒指(eligible)。因此，這將會成為Cousins生涯中第一杖冠軍戒指。

DeMarcus Cousins在上年休賽季以一年合約加盟湖人，未料在開季前遭遇前十字韌帶撕裂傷，未能在本賽季上陣，因此湖人在自由市場找來了另一位替補中鋒人選 – Dwight Howard。如今Howard協助了湖人奪得冠軍，而Cousins只能留在家中養傷，對Cousins來說可謂非常不幸。在今年2月時，Cousins亦被球隊裁掉，不過仍然能夠使用湖人的復健設施，讓他的傷患得到治療。

DeMarcus Cousins於上季效力金州勇士，平均上陣25.7分鐘，取得16.3分、8.2籃板、3.6助攻。

猢幾有人情味